覺唔覺女人唔係咁重視外貌

真心身邊幾靚女性朋友既男友都唔唔係好靚仔

有D仲柒下柒下咁,不過共通點係個個米8高

反而男人好著重女人外貌

女人鍾意睇畢加索啲畫

重視高度

夠抽象

有安全感
就算係普通出街，因為隔離條仔高大，令班女覺得有種被寵愛嘅感覺

宜家係揀男友唔係老公呀

男友講feel

老公先講呢啲

睇你幾個回覆已經覺得好咄咄逼人 好惡
點會有女呀咁

讀者時期有個有好感嘅女仔準備嫁比一個163嘅男人
仲要係窮
仲要自己儲禮金
不過人地覺得好feel咪得
條隊有排都輪唔到我

有錢又點 攞個心出嚟啦

呢個真

可惜我又矮又窮

好在把口9UP得.唔係真係呢一世都溝唔到女

我又矮又窮又毒撚

睇你D文字已經覺得你好撚毒

毒撚最中意乜都用錢'手達'人

叫雞吧啦你

ME 162 點睇

我地叫雞吧啦

覺

你份人真係好有問題 唔怪之得冇女

有問題 永遠都係人地嘅問題⋯⋯
不如多啲反省同改善自己啦，應該會吸引啲